你哋用開邊個串流平台

前日申請咗YouTube Music Premium喺手機度聽冇乜問題
但係Airplay上Hifi發覺個音質好差
之後試咗用Spotify Airplay 發覺個音質好好多
到底係咪心理作用